倉鼠新手

繼上次我收養咗我學生隻倉鼠之後，個學生又買咗兩隻新倉鼠一隻喺同我收養個隻一樣喺三線鼠，一隻喺黃金鼠
次次我去補習都好心痛啲倉鼠。佢新買個隻三線鼠只係得一個好細嘅籠，連水樽都無。佢屋企人仲要無常識到將隻鼠成籠拎去曬太陽，嚇到我即刻擺翻隻鼠去陰涼地方
呢啲學生可以點教佢要尊重生命

附我家傻仔老鼠圖一張

隻傻仔老鼠成日爬籠，喺咪最好都係換個籠(唔想晒嘢)

爬籠圖

教佢唔好養

有種膠嘅籠 係旺角I love Rabbit度有

佢會話:我買翻嚟嘅點解唔養得
佢只係當啲倉鼠喺佢嘅財產，想點都得

我以為佢唔會再養先收養佢一開始買個隻倉鼠

聽過有人隻倉唔少心跳左油鍋 變左炸田鼠 千其唔好俾佢入廚房

換籠，留意2種鼠嘅空間需求不一樣
三線40cm up 黃金60 up
另外都可以上以下2個fb睇下post交流下
如果你養唔掂/冇咁多位，就免費開post俾人領養

香港倉鼠交流團

香港倉鼠部落

你個學生睇嚟都係唔識養嫁啦，屋企人唔教就乜都冇用，下次你見一隻就放出去領養，有咁放早就咁早

比佢睇倉鼠食bb片
造成陰影
然後你幫佢養埋

講到有幾毒得幾毒
咪撚比佢玩死動物

好靚嘅毛，係銀狐？

唉,好恐怖
係咪支那人反代黎?

隻貓唔會搞鼠咩？

倉鼠唔適合鐵籠 成日爬高爬低有危險性

好可愛我過兩日完sem去買！

唔喺，仲自稱黃絲所以先想教好佢。。。

好慘

倉鼠真係好得意
試下慢慢咁灌輸啲養鼠知識比佢知

救咗其中一隻喇我今日同佢講咗好耐，先發現個學生對啲鼠都幾差，唯有同佢講虐待動物喺支那人先做，希望聽得入耳。

但其實個個地方都有，只係我唔想佢喺其中一個

倉鼠賣得平，好多時啲人都當玩具你救左一隻佢會唔會遲啲又去買多隻番屋企養
btw想放領養可以放上去facebook個香港倉鼠交流團，慎選領養人倉鼠真係好得意！

唔好比綿花佢 好易誤食kick住啲腸 同埋啲綿花放係籠到好易卡住隻腳，仲有鐵籠都有機會會係佢爬黎爬去果陣卡住左係籠到而死

我琴日都有再同佢講多次但佢話個店員講可以用，無良商家害鼠

Facebook台灣都有好多唔同嘅鼠鼠grp
試吓叫佢入去爬下文
同佢講鍾意鼠鼠就唔會想佢唔開心
同佢講鼠鼠同佢一樣都有感情有生命
睇吓可唔可以說服佢

搭單想問下，自從配左條sanko 隧道比佢之後就喺咁咬點搞好
熊仔熊嚟